\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[11, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Ištuk & 15.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodan opis projektnog zadatka i funkcionalni zahtjevi & Ištuk & 25.10.2020. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodan prvi dio obrazaca uporabe (UC1 - UC17) & Ištuk & 30.10.2020. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodan drugi dio obrazaca uporabe (UC18 - UC27) &Grozdanović & 01.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani UML dijagrami & Ištuk & 01.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Dodani sekvencijski dijagrami & Granoša & 04.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Opis baze podataka i tablice & Slaviček & 11.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Opis projektnog zadatka i ostali zahtjevi & Granoša & 11.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Arhitekura i dizajn sustava & Svalina & 12.11.2020. \\[3pt] \hline 
			0.10 & Dodani dijagrami razreda & Marić & 12.11.2020. \\[3pt] \hline 
			\textbf{1.0} & Korigiranje teksta i provjera dokumentacije & Granoša & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			1.1 & Napisani zaključak i korištene tehnologije i alati & Granoša & 08.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.2 & Korigirani dijagrami razreda i pripadni opisi & Granoša & 09.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodani dijagrami stanja i pripadni opisi & Svalina & 11.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram komponenti i pripadni opis & Catela & 11.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodan dijagram razmještaja i pripadni opis & Grozdanović & 11.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodani dijagrami aktivnosti i pripadni opis & Marić & 11.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.6 & Ispravljeni obrasci uporabe i pripadni dijagrami & Granoša & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.7 & Ispravljeni nefunkcionalni zahtjevi & Ištuk & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan opis ispitivanja cijelokupnog sustava & Ištuk & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodan opis ispitivanja klasa & Slaviček & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodan opis puštanja aplikacije u pogon & Slaviček & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Dodani dijagrami doprinosa & Ištuk & 14.01.2021. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}